可唔可以,整個叫(香港銀族黨)

銀髮一族

香港支共黨好d